[貓主角愛恨分明] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區VII

LM

1號回到100倍未

lm

4.1p，有就正

Monarch Of Egypt

R4 5

18/6 馬PO精選:

S1-1 寰宇颶風 (烽煙) P$16.5
S1-1 一生 (福逸) 輸
S1-1 宏石 (Win神) 輸
S1-2 狐狸潭 (冼毅力 saint) 輸
S1-2 迪拜武者 (玖寶) 輸
S1-2 水月鏡花 (長井) 輸
S1-2 莊嚴真相 （奧書）P$19.5
S1-2 龍子爵 (新力必) P$16
S1-3 妙語連連 (我愛金世正）輸
S1-3 最後的歌 (陳曉明應教港隊）輸
S1-4 光之魔（bogo)
S1-4 純金猛火 (人一世勿一世)
S1-5 月光酒 (貓蛇)
S1-5 巧工妙藝 （なつめみお）
S1-6 日光電源（尊兄）

其他會員心水:
S1-1 高原族長 (可兒) W$250.5 P$75
S1-1 仙王座（囧字）輸
S1-2 鐵金國王(金鎗六十) 輸
S1-2 沙灘漫步 (比利估下) 輸
S1-3 藝高一籌(寺田蘭仔) 輸
S1-5 亞朗親王 （saho）

中

馬雅

勝雷霆法國過黎落雨p都布

上個post尻嗡中q

光之魔

J2真心燈
揀到死撚曬

痴線 5 For Jim Crowley

高俊誠

你買左 唔買啦

慘, 買左 8-12

隻1 1步都冇

高蛇呢期威撚到

光之魔gun

係咪狗餅，好似仲有得救

頂...跑第4

Happy講親都輸

2947 18-06-2020
21:21 海外賽事
星期四 連贏位置Ｑ 3 場 8 神秘駒 拖 5 雅典君主 +
7 施登先生 + 9 埃及賢君 +
12 善者不來 + 13 象徵意義 $10

dllm 3..4重

圖理哥失蹤人口

屌見到隻8上場一軟地就輸成8個馬位，今次仲爛就飛，點知大一歲可以變到識跑既

做乜唔買Q

屌死膽中腳

上左連登

真係賭到想喊 烽B

3隻中晒腳呀！

好在補咗少少象徵意義位置未輸死
勝雷霆又第五

你地覺唔覺放頭果啲好撚笨柒 隻隻放都一早斷

買pq中q

真係哭能左，諗下立花點樣打贏前田好過

澤西哥

呢場豬錢

仲jer緊

豬能死，一隻5檔一隻6檔

Jim 今個festival 威撚到

出左頭都俾人過返

韋利安刷角勁 練馬都勁

有冇一棍馬推介

跑泥應該幾好

咸頓酋長

垃圾

6F/7F 好似可以

咁要返美國

威撚到

跑1200啦 唔想見到編曲才士

潘大衛真係騎到
咁都第三

Sergei Prokofiev 真係狗餅

1-4-5

今日先第3日，已經失去哂信心

First Prophet 一棍

頂能住老4

雅士谷騎王 呀Jim

依家第二係咪James

咸頓酋長威到

老4今日如何 ?

弦樂器1.83啦，純金猛火再無影係咪有2倍

係我先一膽兩腳 隻膽唔見左 對腳係度單打獨鬥

兩年前澤西錦標第二嗰隻賣左過黎
死左

明月XX?

頭場針
之後兩場老豆P 頂住
未死

光之魔 未來注

Sean Levey 嗰隻應該係Ballydole嘅狗餅

有冇手足 仲係正數

今年有冇水魚
就咁睇好水下

ITV嘉賓哈利列納

常感思

勝雷霆比佢地班仆街吹到咁行就知豬得
唔係過緊關都唔買

Ballydole呢嗰兩隻

第4場搵咩做膽

未輸曬個本算唔算

我4號

我今日頭三場正緊6蚊

紅心傾

我-40

dklm 又gel 死馬

Same

想要大衛哥嗰隻，花旗應該啱香港

有無人要7

單打獨鬥賽績優秀
純金猛火

發現j2班友真係燈神黎
聽左三晚
啲馬吹到行一行
揀完四隻就話係呢個範圍㗎啦
屌你老母 點知影都冇
完美演繹得把口

想賭 光之魔

尋日夢奇p頂住

呢組馬抵買啦

有無手足可以幫手收咗圖理哥部電話

不嬲當笑話聽

屌 好彩補返莫班place

玩埋衣場先

想allin1w

冇估到可以燈撚到咁既程度
合理懷疑幾條撚樣係馬會派黎撚鳩啲賭仔

4 5 7

+$1000

巴打平時冇睇開佢哋？

6隻揀4隻都唔中Q

良血馬

Scott Burton 啲料幾準

呢場繼續光之魔

平時冇乜時間mon電視
係呢幾日外國馬睇睇 覺得神撚奇
一人揀一隻 唔撚係一人揀四隻wo
都可以燈撚到咁

4P all in

嬲嬲地就拎小小黎買佢地唔揀嗰兩隻睇馬

下一場呢

布宜學

馬會個網有得睇

方唔方便放埋出黎

要學少當代新聞啦
怕咗frankie同良血馬

[url]網址[/url]

唔該

4>5,7,2

講撚完我愛馬個仔未呀 仆街

屌 4號變 1.0p既

found

光魔

卡倫登巷幾靚仔

邊隻馬係到鳩叫

你咁撚多愛狗點知你講邊隻

10000仲未到 典捱

係咁講
唔講都講到隔離屋都知佢係FOUND個仔

馬雅算

happy 又揀大熱

想試吓個p

HAPPY：信返莫雅啦

仆街 緊急取消

廢事成日比人話燈想中返場

買得過，漲卜卜

7>2,3,4

J2: 1 3 4 5

好委屈

揀完老豆P都冇就笑死

呢啲地 狗餅都照賭

rip

可以一棍2了

姐係買2 6 7 9

我望天長嘆

真係怕撚咗兩大高手

迷found

怕撚左happy就真

又撚賭仔

兩兄弟佢哋買左好多

火山 日本 gel

5 2 7

兩兄弟幾撚勁

2＞1 5

買隻3號睇吓

求9其2-4

隻6啤住個cam

杜俊誠又嚟喇

365弦樂器1.9啦

屌你老母4隻5倍

真係老豆

1

又爆

杜生

隻搖滾rock到

跑咩

屌你老母咩，得3隻過10倍
走去買左隻冇既

杜仔Jm9

爆撚到

HAPPY

又收皮j2

隻9騎乜撚野

7..5
要左5....dllm戴圖理

收錢算

J2班撚樣中得個win

服了牠

屌…
隻4包尾係咪on9呀…
4-9 PQ呀屌

出閘就拉拉拉拉到尾

q都唔撚中

2 7走入面係咪ON9

有個雨字都得

啲腳癲撚到

屌 得翻2.7w

Frankie Dettori + 軟地

變到得2.7

戴圖理留力到呢場

丁2燈鳩到

就嚟叫得莫狗

Molamola

圖理今日係咪上連登唔去馬啦

高興你咪撚再call馬啦好躁

近看台啲地唔係幾掂

賭了4最後300已經熄電視

真

換左香港圖理上去 梳

杜俊誠

Call親都輸錢

呢場算好 之前係咪都勁大聲懶緊張

隻4一橦都冇

咪賴

聽到把閪聲就諗起佢個豬八戒頭

下場j2都揀唔中q既不如摺左佢啦

講撚左飛曬j2嗰四隻
即刻有錢收

痴線隻9衝得唔錯，一內閃到內欄即刻企係度

2又係

今日比馬會4:0

下一場又可以淥個杯麵再睇衝線啦

隻7做乜撚
跑2隻最冷

呢場又開返莫雅蘇兆輝

莫雅

剩低三場佢最好生性d

起碼一開閘無講閘網打開

勁豐裕遠征

第5場跑4000米

就係要呢d

召喚詩人作家

呢個月唔賭了
針到傻 尋晚有鏝atm 唔買,走黎買d外國馬
陰d陰d都輸左1500

今年各位可以一次過睇derby同oaks

暈左

kameko x frankly darling

又播片

又燈

爆亞朗親王

Oaks 2240 HKT
DERBY 2355 HKT

同路

呢個月先岩岩開始有波
唔係唔賭呀

場場買四連環算撚數
啲腳冷到咁

呢隻就睇到Melbourne cup幾廢==

艾柏賓又雙龍出海

牙朗啞哂火

要亞朗親王點解唔要豐裕路

做咩個個跟我3

又直播，準備輸到仆街

屌 又有個練馬師叫梅馬田

有冇咁多馬田

大家轉曬買8 就可以買返賴維銘

冼馬田

先知始祖 跑咩

無短途博爆

賭閪咩 英超復賽睇下我利咪算
等下個月出糧先賭 仲有幾隻game要買
追數只會愈追愈多 之後就愈多就愈想追
不斷loop

C朗二哥 亞朗冠軍補數

你老母香港再出殯個廣告好不安下

今年為咗英超Cut咗Dash真係

諗緊玩唔玩last of us2

入多300 買埋4-7 pqp唔中就介畜牲算1個月

上年中咗2,3,4無咗個頭

Kew gardens都贏隻4號la1.9w on99

我要追返隻P5R 同 P5S
之前冇乜時間玩

貓蛇今日贏咗幾多

又彈何妖方仔廣告

屌佢哋班倒屎為咗填英超嘅gap delay derby嘅開跑時間

咁就冇咗Dash

豬返琴日嬴既400

會然
@win神ho
上水啦喂咪再打J

倒屎都要睇波

Vincent幾靚仔

邊個燈弦樂器睇路牙

馬會

佢老尾冇Dash點賺多啲

Vincent Ho 英文A?

幾勁下 我都唔識用skinny

日日講差好遠既 蔡頭都講廣東話啦

J2 準備又兜

佢識用 even 好勁

講得順都算屈

弦樂器就快2倍啦

莫艾誠你夠鐘訓醒啦

原來有精選玩？ 而家揀仲得唔得

R5 弦樂器（晏8）

莫雅騎放頭馬

365仲係1.9

識講英文已經勁過馬PO好多手足.......

好似停左雨？

咪搞弦樂器 求你

Happy:弦樂器

唔信唔信又跑返黎

巧工妙藝？

你去杜拜前無學定英文?

J2想燈隻8喎

弦樂win有兩倍其實抵賭

一棍了

咁牙
都係要返隻弦樂器啦

咪啦

丁2 狂gel technician

j2咪搞事呀

月光酒,巧工妙藝重飛

3做咩

官台重心technician

3號咩事

屌呀

technician一話落雨就好重飛

係咪想重注4p㩒錯3

邊個重注咗亞朗，認咗佢

1.1

揀馬先揀 4 弦樂器

邊個一掍3p

官台班燈西

1.1???

應該係

今場精選要贏

邊個500k 3p

唔跑加冕盃唔通直接4000米?

牙朗上

Cls幾大注

冇，我有代言人

沙穗點睇，你隻馬1.1p

揀咗咩

8,4

時時精綵跑贏幾多個馬位

有無官台提供

8

上一場第3果隻，都試過打到落1.1P

唔使熱身

我屌，1.1唔洗買啦...

弦樂器1。8 派錢

乜撚嘢3大熱place

29win 1.1p

位置 $ 2,239,884
邊個買左100個3place

落雨唔通唔揀咩

佢地講出黎唔撚尷尬？

大戶hi錯制

J2係咁燈我誠隻8

亞朗咩事個p

d阿叔見到阿朗就出晒水

仆街
肯定想買4
㩒錯

弦樂器點輸...

咪燈弦樂器

唔係買錯馬咁on9既事都發生

阿朗琴日先跌左個意大利盃

我樓上已經gel咗

4>1,7,8

呂宋火山點輸
Japan 點輸

香港個次3重彩。。。

牙朗（無盃）

我一棍弦樂器 收息

搞到4個p都有有15蚊

亞朗

還擊今日可以還擊未

8,4,1,6

仲有1.8真係派錢等幾分鐘就80%

8 1.6p

弦樂器明知係伏都要上船啦
其他馬應該未夠級數挑戰佢
7,8爭下位置

買錯埋3w得唔得

跑唔返

屌你老味

而家即係叫我只可買3Q...

買返250萬4p對沖

happy無得揀4號

丁力燈8

一揀就揀左隻8

屌你老母呀思力我
你留隻4比鳩興做乜撚野屌你老母

隻3 jm9

屌你老母親J2

隻4 冇得輸喎

J2 1,4,6,8

4大熱門香港

咁就買老豆位置啦

呢個咩黎

J2燈死晒就爆到

要咩 快

technician回飛

8 個p可晤可以俾多少少我

上啊3號

外國網站啲prediction

4號輸左可以點兜

預測

開閘 淥個杯麵返黎衝線

15蚊邊個人生注

4明知伏都要踩架啦 博win咪玩下6

落雨

軟地，圖理哥

熱膽 拖 最冷三隻

手風唔順個人

J2會幫手兜

落完雨賴地軟

出面仲有1.8，死狗會

j2燈死咗

even money is not going to happen, it's a dream

原來條友叫思力 我以為佢哋叫佢司令

得番1.4

月光冇可能

2號wp

香港馬會比狗賭 1.4

8號橫掃

舊年中左招

4贏硬? allin 架wor

兩條友接力call

兩條友call

J2先閪一隻

接手call

一條友4分幾鐘唔掂

跑好耐

一字長勝陣

會斷氣

有排呢場

煮個麵先

Call就call啦happy狗
一邊call一邊gel 死仆街

881電台好興2000以上咁樣call

Richard Hoiles都係自己call 啦

跑緊未

跑到一半柯個尿先

福蛇失控

以為跑grand national

發現新大陸

好躁

老豆走咁遠

電兔

唔係881架咩

都係Richard Hoiles call

隻8

戴圖理:望一望你地先

行路過哂

笑撚左 派錢

frankie望好多次

收息

痴線 咁樣贏了

屌 其他馬屎撚到

隻8黎搞笑

大船到站

贏咁遠

好撚驚比鳩興gel死
All in jor

隻8做乜9

隻兵來將擋都唔知做乜撚野

福蛇又收息

其他馬廢撚到

on99

級數差三班

後面全部狗餅

管弦樂咁洗打都夠贏la

痴撚線

重飛8就走返4出黎

馬尾都見唔到

老豆位置太容易啦

Frankie 比心♥️

莫雅好慘

晨操咁撚樣返黎

笑死 成條彌敦道贏撚左

踩油燒死哂前面

興奮到

我弦 搞掂

50歲人仲學人比心心 on9

其餘7隻鬥爬

得植物園先有得鬥？

大條脷擺心心

收息 easy

弦樂器3年霸

THAT WAS MAGIC

收息win

啲後生仔咁撚廢

４０００M都嬴１５馬位

跑８０００都得

跳馬未

弦樂器話跑多兩個圈都重得

都唔知佢做乜撚 搞屎棍就係呢D

呢場搵泥水都贏

弦樂器

戴圖理風騷到

仲有快益善 想當年放頭放斷植物園

呢場冇得賭冷
收息馬

好難買真係

咁你熟啲啦 快益善巴打

1.5好過買美團

其實係蜀中無大將定點？

難少少喎

最尾300 先中qpq

失望

高仕登話唔想落雨係咪暗黑兵法

都算準

出面1.8，狗會食屎

隻野1.5抵撚到 超撚到痴線
大長途都禁撚住

莫艾誠今日

長蛇

唔落雨贏30馬位

福蛇人生注掉低我
心淡88

即係話唔落雨贏一百米到

Lm

上場輸搞到今場有返1.5比大家賭

搵吳嘉俊都贏

仲抵賭過美麗傳承

弦樂器禁住都上黎呀

呢隻船點都上啦，級數都唔同，洗咩驚地

福逸跑1400都輸比佢

4-7 easyyy

熱埋身

隻6無咁長力

搵周俊樂都贏

== 你中哂三重彩

還擊包尾都追到個P

前度男友 冇跑呢場

乜撚野兵來將擋 我屌

qpq十元

贏好能多

老豆：前面又走咗去，後面又無馬

一到大不列顛錦標就諗起軍歌

我覺得長山之馬去跑呢場話唔埋拎到第2

時時係到
3000米段柱發力
弦樂器食塵啦

J2問做乜要跑加冕盃

乜撚野巧工妙藝

同感

弦樂器去跑墨爾本盃要幾多KG

試閘都要問

Technician 比j2 d人燈到影都無
咩撚野 4000米實到 後起之秀

比japan跑

@氣自豪

隻5唔走上黎搞鳩人可以自己有place

都想試下2400既,下下3000以上始終配種費唔會高

讓其他馬10kg到

呢隻閪種 月光酒又係

J2班人仆街死末、

跳欄馬囉

慢慢爬 6000米都可以爬到啦

尖子all in

唔得
上場中山大障礙跑大爛地最後200唔撚得

以往呢場大不列顛爆到仆街 前年定大前年呢度有人中四重50幾萬

咁撚多g1肯定最重

還擊 豐裕路位置抵玩

大逃理轉灣果時仲得閒望下後面D馬

今日睇怕要-$154

都係60kg 不過下面堆馬孭磅就

當六合彩賭

老左唔夠長力啦

肯定係NH SIRES

月光酒都先過佢

跑成差唔4000 d畜牲都咁好氣

贏10個馬位加幾多分

now-260

Cheltenham見到佢啲仔

now-$74

奧書爾之前中百5萬

弦真係痴撚線

尾場4連環多寶抵賭

二千堅尼果日

佢條撚樣

crystal ocean屌次閪都八千歐算多架喇

加樂知點輸

戴圖理痴尻左線

賭波馬今日勁中兩場？

其實真係禁住坐穩就贏

打都唔使打

都唔算唔得既,雖然只係贏第2名0.5秒,但之後第3已經去到同佢差成2.9秒

中咪抵賭

過幾年啦

呢兩隻都似 兩哩盡

又到雅士谷版香港狗會錦標

下年都應該唔會有對手

世界冠軍 投胎注

佢全日only用心 跑呢場

贏大差
好似無敵先鋒贏英皇錦標咁摧毀對手
唔知賽後咩rating

下條大船係咪

輸哂

係
跟住推左落痕進寶駒贏左750萬

勁中風

唔中賭咩馬

講真 皇圖都跑第二啦岩先果場

其實唔駛推騎都會贏

輸都抵輸
仲要尾場 輸埋又有考驗比自己戒球

要唔要同路發下功

人地轉彎打哂鞭，戴生最後300先慢慢推騎，打兩鞭已經睇唔到尾燈

比蘇騎會點

香港馬會水貨大賽

幫手

呢隻可惜到

搵黎海榮都贏

屌啦星 十幾場波迫鳩人賭球追數

battash stradivarius上了
pinatubo唔上了

碌左落黎

Pinatubo 狗餅ready

搵騎馬人都贏

屌 我唔記得自己個名叫過三關。。。
琴晚走去買4穿1

世二贏=基本啦

仆街睇真D，我地揀個3隻包尾三重彩

好似再推左落呂宋win
回扣75萬

早幾年幾撚勁 美麗之星重出江湖黨鞭都係呢場出黎

要捉條四重彩

唔上呂宋too
Witchita la

黨係果隻內閃馬？

上年冇開四連環四重彩

上硬呂送

你揀左3,me 8

葉楚航+蘇偉賢都贏

22隻馬

軍歌短途馬

香港馬主睇辦大賽

宮SIR 唔撚拎威闖來講就唔撚岩

波利係咪想買貓主角

世界冠軍 新力系會買

黨鞭=加州姨丈
內閃嗰隻係還俗

今場 禁忌了

點解咁問

迪拜幻影

嗰隻卡樂B好似唔錯

屌你啦 仲講Good To Firm

呢場中到四連四重真係賭神

貓SIR你都唔支持

OH SHIT 爾咪中
海外四重賭神

@奧步

四班見

佢賭聖

出太陽

呢場又夠鐘買6合彩

數錢數到唔得閒上黎

佢迷拉點撐

還俗係贏嗰隻
黎香港成就仲低過加州姨丈喜旺寶

冇欄冇命

艾力中派我thx

三寶叫乜

又見到蘇生 x power系

快

奧步爾

4又p大熱？

老正我日日丁你ig

cross counter 有P都要輸18個馬位

試下捷驥突擊

真係鳩篤算

F

偉大使者

J2 4隻乜都唔中

4號個p又做乜 又買錯？

場場都買錯

愛不釋手

以為弦樂器

43w 2.0p

買哂20倍打上個d

呢場水魚賽大馬主未必去馬，飛晒佢先

貓主角

丁力燈11 飛得

CHC班友又整隻shared belief做咩
反正都係狗餅

Happy扮諗
簡大熱

J2 心水:6,11,20,22

呢場都簡大熱 幾癲

J2我屌你，又3隻同路

9

愛不釋手！

6,19,13,5

買40蚊落飛馬算

唔....都係要返隻_啦

禁忌迪拜幻影

1，22，13，11

佢扮諗緊既時候係睇下邊隻落飛炸

屌啦星你地買得落手都好癲

4 5 21 22

19

5,9,12,21

我眯埋眼繼續艾誠算

小注玩下就算

清係誠仔Fans

commonwealth cup有冇大船

Starcat

尋日頭尾場佢幫我贏左唔少

一早講咗隻卡樂B好勁

偉大勝利

加樂知點輸？

屌呀第4

又贏

隻托羅差少少

屌你老母咩
大不列癲都開到咁能熱

今日仆街了

Jim Crowley

18/6 馬PO精選:

S1-1 寰宇颶風 (烽煙) P$16.5
S1-1 一生 (福逸) 輸
S1-1 宏石 (Win神) 輸
S1-2 狐狸潭 (冼毅力 saint) 輸
S1-2 迪拜武者 (玖寶) 輸
S1-2 水月鏡花 (長井) 輸
S1-2 莊嚴真相 （奧書）P$19.5
S1-2 龍子爵 (新力必) P$16
S1-3 妙語連連 (我愛金世正）輸
S1-3 最後的歌 (陳曉明應教港隊）輸
S1-4 光之魔（bogo) 輸
S1-4 純金猛火 (人一世勿一世) 輸
S1-5 月光酒 (貓蛇) 輸
S1-5 巧工妙藝 （なつめみお） 輸
S1-6 日光電源（尊兄） 輸

其他會員心水:
S1-1 高原族長 (可兒) W$250.5 P$75
S1-1 仙王座（囧字）輸
S1-2 鐵金國王(金鎗六十) 輸
S1-2 沙灘漫步 (比利估下) 輸
S1-3 藝高一籌(寺田蘭仔) 輸
S1-5 亞朗親王 （saho）輸

開熱門 癲能到

老豆又攝個第三

咁都有7倍win

無水魚了

高俊誠 呢次無要你呀

跑咩號碼

開熱門

今日應該信高俊誠

退出都當-40

呢個list

6.9P一下追翻正數

未被接納 彩池截止投注 位置Ｑ 海外賽事 星期四
第6場 位置Q
6 (6)加樂知
22 (22)妙韻

$ 900.00

買唔到

除左頭2隻馬 同隻強敵
佢CALL錯撚哂

6W

莫雅仆你個街，上次買你冇嘅，今日唔買你又頂我第3

開熱門真係

莫雅又冷p

加番40比你

加樂知超幾多班

莫雅冷食

捉咸蛋酋長驗尿未

抵la

痴撚線 針死人

3班贏唔到智力寶

唔反Jim Crowley了 勁撚過韓立勤

18/6 馬PO精選:

S1-1 寰宇颶風 (烽煙) P$16.5
S1-1 一生 (福逸) 輸
S1-1 宏石 (Win神) 輸
S1-2 狐狸潭 (冼毅力 saint) 輸
S1-2 迪拜武者 (玖寶) 輸
S1-2 水月鏡花 (長井) 輸
S1-2 莊嚴真相 （奧書）P$19.5
S1-2 龍子爵 (新力必) P$16
S1-3 妙語連連 (我愛金世正）退出
S1-3 最後的歌 (陳曉明應教港隊）輸
S1-4 光之魔（bogo) 輸
S1-4 純金猛火 (人一世勿一世) 輸
S1-5 月光酒 (貓蛇) 輸
S1-5 巧工妙藝 （なつめみお） 輸
S1-6 日光電源（尊兄） 輸

其他會員心水:
S1-1 高原族長 (可兒) W$250.5 P$75
S1-1 仙王座（囧字）輸
S1-2 鐵金國王(金鎗六十) 輸
S1-2 沙灘漫步 (比利估下) 輸
S1-3 藝高一籌(寺田蘭仔) 輸
S1-5 亞朗親王 （saho）輸

我第4

咸頓今年勁撚到癲

贏到盛勢

屌邊隻第二第三

莫雅可以去死未，我條Q呀

買撚左強敵P
跑多一步都有第3

夠能膽咪買隻6嚟香港跑，頂能盡贏三班

馬PO精選 (已計算18/6成績)
.0. 521.5
華可可 288.5
我愛金世正 268.5
緣盡愛未完 203.5
Win神Ho 157
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
覓腸 0.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
Suis -12.5
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
陳曉明應教港隊 -36.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
梁家俊(無傳承) -51
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
一舖成名 -120
Grealish -120
超能量化歡騰龍駒 -144.5
時時精綵(馬王) -155.7
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
貓蛇 -187
中出大俠 -188
長井 -189
Greenwood綠木 -194.5
跟方駿暉贏大錢 -197.9
寶高 -202.2
Adnan_Januzaj -212.5
人一世勿一世 -223
戚家隻狗喪彪 -240
玖寶 -246
睇書 -260
不加思索畢加索 -262.5
なつめみお -264
冼毅力saint -267.5
23_香川真司 -273.5
Priestgod -320.5
金仕芬 -332.5
新力必 -338
福逸 -345
尊兄 -346.5
奧書 -431.7
晏菲路8號 -516.5
烽煙 -542.5

偉大勝利我屌你老母

廿鳩幾隻。。。
邊有d福逸禁住都上嚟咁易睇

3日6W 勁到仆街

第3咩馬

贏咁撚遠 佢肯放比你仲驚

比肥鬼練5班見

莫雅大仆街，頂走我強敵個p

3-6名嗰幾隻可以問下賣唔賣既

烽煙SIR

4號咁都冇p

其實無乜野
係得隻偉大勝利聽落奇奇怪怪
其他唔覺眼

同我一樣有57蚊

第3仲未有人報

究竟第三係咩

點賭

咸頓駛撚放

強敵黎香港 5班先有頭馬

到底跑乜野

以為22都可以gel 點知隻6gel得仲勁

唔頂住就收曬

暢樂徑

3 暢樂徑 + 6 加樂知 +
7 康氏理論 + 18 畢業論文 +
24 愛馬星夢 $10

6 22 3 19

馬PO專員

如果係細馬主或者肯賣既
谷盡跑前列引你買
咩油王呀咸蛋呀呢啲睬你都有味

利害了吊打隻6

車路士名宿

福大大

賭賭賭，賭你老母馬咩.gif

聽海外腎CALL 係24第3
件綵衣隻色有D似
一個圓一個V

追莫雅place好過

屌 戴圖理有無跑過

仲有2日

尾場4連環多寶 ALL IN LA

痴線開熱門得千幾四連

傲威馬個名幾型

馬會PR

✌️✌️✌️

今場有入中？

真正嘅爆冷係開晒熱門

似足話晒事嗰件

莎拉

thx 巴打

I 強夫人
邊撚個譯D馬名

衣場賽事不嬲都爆

分飛燕

分級賽唔爆都算，讓賽都唔爆有乜意思

今年咁平均邊有大船，博下Millisle

原來你又中。。。

屌你真係識啲野

四連環 6 場 2 禁忌 + 6 加樂知 +
13 迪拜幻影 + 21 偉大使者 +
22 妙韻 $10

中你老母 屌你老母

尾場反杯啦

出22隻買5隻馬就想中4連環

尾場爆啦
JIM 有過關飛打熱哂
老豆又多個P
17號外地熱好撚多

結餘：$6.2

求尾場有個p

福SIR 呢度得你有錢賭
隻弦樂器500K

唔俾？

戒賭未

入錢啦講咁多野
60萬多寶呀

昆霑城係咪以前呀簡個主帥

戒了
準備洗洗睡

十幾場球
戒什麼

福逸上場直路頭同佢個姿態好能似

我買左50蚊

手足

係
千禧盃場歡騰

港共唔派點轉數快

跑1千我贏能硬佢

LM！

block哂上面幾隻贏錢分化撚 舒服

邊撚個信

真 拉

莫雅有冇 認真

Who

呢排黑人話晒事
非洲夢點輸？

買nigger夢啦

佢手期注左

冇
賽後認證

唔怪得成日睇樓

Dubai Love績係好呀，不過藍營同圖理哥....

美國三冠大賽暫定賽期
Belmont Stakes 20/6/2020
Kentucky Derby 5/9/2020
Preakness Stakes 3/10/2020

隻16個P咩事

臭b

Nigger夢個騎師完全唔能識

莎拉個pp

艾誠有冇p呀

英國佬公佈實際開跑時間得唔得

又黎500K

54w 1.7p wtf???

上鋪買左李輝100$p
仲跟唔跟進好

打到隻6上番1.7p

依家輸緊幾多？

官台班人真係要利申
自己持有咩飛

沙拉打落去

？？

bogo輕手d啦屌

奧字派都唔撚識

奧書咁撚大注

六合彩

300

邊個500k nigga夢

9 11 13 15 17 位置q 買10$互串算

輸緊$120

Nigga夢落好多下

6-11 膽 腳F

想買老豆但英國9倍喎

nigger dream會唔會落到大熱門

Nigga dream贏
10 1 100

隻馬廢

非洲夢最新評緊96分，仲用緊80分計磅咪好著數
6,13,17

lm了

全世界力架夢

BLM

幾睇好隻8

nigga win matter

主持推介: 6 ,9,11,17

啲主持話爆唔出
大家識做

J2我屌你老味又同路3隻

14

花裡意

屌你j2 洗唔洗第一隻揀花裡意
大棍左

唯一冷門只有10

屌 十分鐘前買咗4隻同哂路

又試下

同官台same road咗都係小注算

班傻閪淨係識揀熱門
同路係你問題多D

冇人要蘇輝 穩了

拖腳

我6 9 11 13

佢冇講艾誠，我有返小小信心

nigga大船wor

沙特利咸都有大船

BLM概念馬

ON9

NIGGA

非洲夢差少少

差少少包尾呀

放頭都頂到

happy又燈

J2班燈閪

boom

英國馬真係好多馬餅

乜撚野14黎

14 11 1 18，所以話有時賭馬真係唔知做乜9會跑出呢啲

抵啲黑鬼比人恰

我屌你老母。

四重彩 斷 意式民謠

邊條仆街老點我尾場四連追數

非洲夢笑能到我

同官台班撚樣撞真係無好嘢

力架夢jm9

第尾官台吹奏左咁耐

J2 係咁話隻意式民謠

收皮

同路收皮

證明力架無好野

淨係沖左50米就墮退==

-570，多謝J2

無人跟

屌…跑567

尾場輸返哂 ON9

單日轉向利內檔

-$154

我嗰隻係退出

又要click去足智 彩
我屌你老母

Same
原本諗住買100就算
見到啲飛咁勁 跟左200w 500p

忍能住唔CLICK

杜拜之愛

岩岩好miss晒所有中既經合 屌

中4重
飛走力架夢係岩既

忍西咩 刨緊睡超

不過呢隻雄馬「加樂知」係酋長名下仲要出自名種「杜拜威」，賣來香港機會唔大了，反而睇下其他參戰馬「妙韻」同「暢樂徑」會唔會有香港馬主垂青？

加樂知贏到咁一定唔賣
第3果隻應該有機會

btw睇嚟莫艾誠每日頭場ok

四連環無18
18點買到

100萬

成百萬

聽晚頭場又22隻

全餐

有無飛睇下

眯埋眼，信莫艾頭場至少有p

賭神

會唔會派下

超仔救命派

四重彩 14, 11, 1, 18 1,201,909.00

留PayMe code

過檔了 又要玩足波

1000米爆得仲恐怖

過去數了

轉場

又要轉台追數

轉台撚狗了

屌佢老母J2 怒燈nigga dream

騎師王

超仔 派我起機

我針死

你中四重

痴撚線 Jim Crowley聽日啲坐騎全線落飛

咁快

痴線跑4000M末段速度都可以造33.57KM

贏10個馬位喎

燈力強勁

非洲夢原來傷咗盆骨pull up咗

陣間加番40分比你

[一板一眼天生傲骨] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區VIII

真戒足波 班畜生真係無性

今晚足波post 見

湄公河3日跑8000米

今晚Chantilly有良血馬初出

Qous 3yo Dubawi X Treve

Owned by Al Shaqab Racing

Ascot 點都要買名牌種馬
琴晚尾2場中左dubawi 2x1
加樂知x奧妮斯派成2K
一隻啡格一隻綠格 派少一半錢

靜到咁 想講新post可玩精選 今日12點至5點 報名時記得用S2

頭3日已經針左大半人
仲有3日點頂

12個鐘後波po 見

輸到最後200 比垃圾你執主win 破燈

唔明,姐係點

今晚搵一場重心勁中算

雅士谷頭一日個個興高采烈，而家無晒人

勁中完多數尾場/買西波又輸返

琴晚二場縮住先中
然後到尾輸突

今年打吡賽日cut咗場短途嘅讓賽

原因係derby嘅開跑時間要就返兩場英超，要擺係佢哋中間，所以決定cut咗場handicap

今晚會係咩地呢

3日埋單贏左200幾，完全靠星期三艾誠頭，尾場carry

年年最鍾意呢場 5化郎衝落斜快鬥快 今年cut咗

不過今年有橡樹睇

今晚無咩好賭，係賭隻一板一眼啫
其他小注算

我哋會唔會燈撚到Jim Crowley做唔到騎師王

蘇兆輝識贏未？

好難喎

杜仔今日4W就可以反Cup

咪燈杜仔啦

算啦，今日咪又係買Jim Crowley 3日6W唔通唔跟咩

今晚就無影你睇

今日佢得兩隻馬，最多咪輸兩場

不見了

送首歌比你

發誓贏他 多一次就夠

唔好睇少丁2燈力

反正J2都係用ITV嘅信號，倒不如就咁播ITV啦，又搞笑又高質

好撚過J2三位燈神啦，柒咗又要幫人兜，場場揀大熱門，連點解要跑加冕盃都唔知

好事

D廿幾隻可以飛4隻都好幫手

1000